昨晚。

你想毒死隻狗？

狗都唔吃

花膠 u richest

鯇魚 加 魚卜

佢尋晚食蒸豬脷

我吃

魚卜咋

牙FRED 勁 ar 白烚咁腥都eat

魚